有無巴打驗身做心電圖時試過唔小心扯旗

護士仔太靚

女護

屌！小學驗jj都試過啦，心電圖算得係咩

仲要係男醫生，DKLM

唔扯醫生會驚

佢重問我做乜面都紅晒

諗住扮手唔舒服叫護士姐姐餵我食MUMMUM，點知佢唔得閒叫個阿姐餵，個阿姐重要啱啱執完屎